［毒撚］留左家中的第33日

今天也是食飯屙屎瞓覺

唔上街叫賣？？

不了 毒撚

啲鬍鬚有幾長

1cm

第三十四日了

今天吃了個foodpanda然後食飯痾屎瞓覺

留係屋企咁耐有咩做

Youtube fb ig 連登 上堂落堂做運動食飯屙屎瞓覺

開zoom做運動?

掌上壓

可唔可以上你屋企扑野

Ok

第三十五天 今天上了堂 然後食飯屙屎瞓覺

又一天了

又係一天了

做足保護 可以落街行吓

不了 一個出街咪又係一個人

第幾日

One more day

41

有得hea不知幾正